有咩社會地位高嘅工啱毒撚做?

毒撚講嘢冇霸氣冇說服力
望唔到條職業生涯可以點行 好似成世都好難有成就
可以做啲咩工

地盤

全職反耶

化學老師

殮房搬屍